 ParseTree = ParseTree Code
 Code   =     Stmt
 Stmt   =     If Expr Then Stmt Else Stmt Endif
            |     Let Stmt In Stmt 
            |     Identifier Assign Expr
            |     Begin ListofStmt
 ListofStmt =   Stmt SSemicol ListofStmt
            |     End
 SSemicol =   Semicolon
 Bexpr   =   Bterm Mbexpr
 Bterm  =   Bfactor MBterm
 Mbexpr =   Implies MBterm
            | E
    
 MBterm  =    Or NMBexpr
            |     And NMBexpr
            |     Xor NMBexpr
            |     Equalto NMBexpr
            | E    

 ImpBexpr =   
 NMBexpr =    Not Factor
            |  E   
 CmpExpr =    Greaterthan MoreExpr
            |     Lessthan MoreExpr
            |    Expr
 Expr    =    Term MoreExpr
        --  |     Startbool Bexpr Endbool
 MoreExpr =   Add Expr
            |     Sub Expr
            |   E 
 Term =       Factor MoreTerm
 MoreTerm =   Mul Term
            |     Div Term
            |    E
 Factor =     LPar Expr SRPar
            |     Identifier
            |     Ast.Num
            |     Constant
            |     Invert Ast.Num
            |   E 
 Bfactor =   LPar Bexpr SRPar
            |   Constant
            |   Identifier
            |   Not Bfactor 

 SRPar  =     RPar
 If = If
 Then = Then
 Else = Else
 Let = Let
 In = In
 Input = Input
 Identifier = Identifier String
 Num = Num Int
 Assign = Assign
 Write = Write
 Begin = Begin
 End = End
 Semicolon = Semicolon
 Add = Add
 Sub = Sub
 Mul = Mul
 Div = Div
 LPar = LPar
 RPar = RPar
 Invert = Invert
 Constant = Constant String
 Or = Or
 And = And
 Xor = Xor
 Implies = Implies
 Equalto = Equalto
 Not = Not
 Endif = Endif
 Negatenum = Negatenum
 Startbool = Starbool
 Endbool = Endbool
 Greaterthan = Greaterthan
 Lessthan = Lessthan
 EndLet = EndLet

